黃要分淺黃深黃，藍一樣要分淺藍深藍，連登最鐘意嘅麥當勞係深紅所以一定唔可以幫襯

相反，大家樂同太興由始至終都未表過態，所以算淺藍，如果迫不得已要幫襯藍店可以幫襯呢間

最好笑係身邊仲有班後生嘅仲會去幫襯老麥

Agger

M記最大股東係中信，十二港人被挷架既時候就係有架中信直昇機係上面協助
你每食一餐m記 就係捐緊錢幫中共打壓手足

太興係廿蚊張嘅
佢支持課室內裝CCTV
咁都叫淺藍？
你有冇病？

太興唔係廿蚊張
撐警王先係,唔好人云亦云

張宇人係沙 爹 王
太興創辦人係陳永安,應該唔關事喎

無食好耐

連登仔話係就係，你係五毛PR

最好笑系連登仲有班後生既仲會提TVB 節目